如果你覺得geekbench準既話，apple粒a12x只係慢過amd粒32核64線server u 19%

a12x

epyc全家

等埋粒epyc2 64c128t

分分鐘被apple a13x秒殺

幾時都話應該啲cinebench

我認為應該blender同ffmpeg

假膠？

不嬲都覺得multicore同single core分數冇ratio可言嘅benchmark係完全冇可信性

Apple外星科技

幾時大陸華強北有魔改板比apple u 裝上desktop 用 intel 等摺喇